whatsapp 求救

Update完Whatsapp之後入唔返whatsapp點算？完全無backup過Whatsapp嘅野

點入唔返

一入就彈

Hmm put your phone in airplane mode, go to settings > Safari > “clear history and website data” then open whatsapp and take off airplane mode. Hope it helps

咩機？

Not work

Iphone8